老千股 1299

1299 友邦保險 沽得未

跌未呀仆街

係都700跌先

想入

樓主輸左好多？

目標 80